1154 觀塘碼頭要人

1154 有位手足
用鐳射筆 唔知射狗定射車
比狗捉左

觀塘碼頭要人！！！

推

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推推

Pish

914 915

架車走咗

有冇人有一手料